///

細個鐘意一個人 你覺得可以依賴佢
大個先發現 原來鐘意一個人 可以依靠 但唔可以依賴

Ok

冇見一排做咩變藍色BTW, 你考海關?

係啊

做咩唔讀

我都而家出緊嗰科冇興趣呀

*讀緊

用藍色係因為我覺得啲藍色嘅留言會融入啲

Gay